接唔接受到自己女朋友有精神分烈

我係有精神分烈帶有焦累症 同depression
自己同男朋友一齊係未完全好翻 自己仲經常有患聽
同好似長期有把聲叫自己去死 同做一d嘢 自己有陣時都無自我意識 男朋友仲好嬲我果時做過既嘢 但係其實我真係吾想 但係旁人既角度我係淨係識瀨個病

分裂

烈

幻聽

唔想

焦慮

點接受呀大佬
一陣訓訓下教無啦啦一刀插落黎點算
同埋精神病好似會遺傳

你一開始無同佢講少少？
一齊咗先上嚟問，你似乎自私咗啲喎

樓主中文U?

試下切除前腦額葉
唔好生仔害人

你男友應該知道，唔接受就唔好一齊，一齊得就要接受，不過前提係你男友同你拍拖前知道你有病，咁樣佢就有得自己選擇接唔接受。
揀得接受既話就應該做多d research去了解個病對你既影響，而唔係同普通外人一樣咁帶有色眼鏡咁睇你。
同你男友傾下吧。
Btw提一提你，你唔係淨係能夠比人揀同比人接受，你自己都有權選擇。唔好因為有個人好似會接受你，就算佢對你唔好你都叫自己屈就。

提早覆診跟進一下

可能需要較一較葯

唔好比病影響自己生活

聽您post1我認為您已經唔係咁穩定

你男朋友接受到你讀寫障礙

可唔可以詳細少少講下
你有無正視過呢個病?
如有 舉少少例子你用咩嘢方法並且做過啲咩行動黎正視你呢個病

幻想男朋友

加油

一個女人三個因

keep住睇精神科醫生 晚晚都有食藥 食完好辛苦都繼續食 同係咁做運動

思覺失調?

我本身淨係同佢講有depression 我驚講左會嚇走左佢 好似真係有d自私

係

係第一次?
定係復發?

我屋企人都有精神病
最多試過自殘姐
同有把聲係咁叫我去死

其實好大機會會嚇走
但唔講 遲早都係死

我都有屋企人有呢個問題

第一次 本身唔決得自己有 比人捉左去睇醫生先知有

我老母都係，要長期食藥，食到手震

食緊邊隻藥?

香港真係有好多人有....

你都有語癌吖，算啦。

有做運動已經好大步
食藥食咗幾耐?
發作嘅時候你會點做? 有無方法點對應?

病發時應該都做唔到D咩
好困擾 幻聽其實都超辛苦

以前拍拖就揀會接受我既男朋友 之後係咁比人洗腦除左佢無人會中意我 話出面d男仔淨係爲扑嘢 每次想分手都係咁講道理 呢加個男朋友係我第一次同人表白 完全係我中意個type

母系親戚都有兩個中左

生活壓力
我媽就產後壓力大

長期食藥加生活無大波動，已經十年無覆發，樓主保重，唔洗呃男友，有乜都同佢講女仔做個樣出黎依賴D，男既點都會體諒既

真係有

我都係食完會手震腳鎮 唔記得食都會

男朋友接受你唔難 佢屋企人接受先最難
如果係諗住一直行落去既

係真係控制唔到自己 d咁覺真係慘過死

訓得好唔好？唔夠訓好大鑊

咁又係

屋企人講過 話幻聽 佢知道係假既
但不停有人係耳邊鬧你 話你 真係煩到想死

醫生有開d鎮定劑 再食安眠藥 再唔得就smoke weed 係街到就即刻搭的士翻屋企

係咁轉藥

係 訓到超緊要
果個屋企人一訓唔到 全家好緊張

由11月食到呢加
呢加開始穩定d

醫好先好上網啦

我同我男朋友whatsapp 都係講英文多

仲未搵到邊隻work咩?

對應呢家嘢分為 心理上 生理上 同埋藥物上
而當中心理上嘅比重係最大
生理上你有做運動 藥物上你亦都係有跟專業人士所行
呢兩樣嘢你無更多嘢雖要做
而目前最重要乃係要心理調節

你都有？

老實講真係接受唔到
正如冇人接受到帶個針時炸彈周街走一樣

因爲我係有精神分烈 焦類症 同重性抑鬱

做咩要食到咁激 唔食煙食大麻?

係呀感覺係慘過死 呢加男朋友係我心靈支柱 無左佢都撐唔到落去 有鎮時聽到d聲真係好想自殺 有鎮時仲無知覺做左d咩都唔知 所以我叫我男朋友管我多d

反而我屋企人唔會理我 就算有病都係自己去睇醫生

雖則話寧教人打仔莫教人分妻
唔係話想叫你唔信男朋友 但你咁做好危險

睇瑪嘉烈?

心裡想真係解脫唔到 再加上我有小小心裡變態

有咩心理變態?😏
事在人為 差在時間 有心無話唔得 係可能開頭會有少少辛苦
你有意嘅話我可以引導下你

我冇
但有親人有

好難想像一個後生女有精神分裂

香港真係唔少

我明所以佢再同我講分手應該要比佢走
已經接受左現實
維有珍惜呢加既日子

而樓主就有語言障礙

精神科醫生黎 診所果d

中文差

我都估唔到發生系自己身上 到開始控制唔到自己 同有幻聽 都唔覺自己有事

感知唔知點樣會完全好翻 一路食藥 同一到夜晚果種感覺真係生不如死 仲要得自己一個係屋企

我屋企人第一次病之後 見食好少劑量 又冇乜事 同醫生講想停藥 停左一年左右復發
我都想知可以點完全好番

比較中意男朋友係控制狂 睇過心裡醫生話我心態好有問題 我心態已經唔同正常人 點樣引導？

其實你哋兩個一齊就啱啦
唔好分手出來害人

我開頭真係唔係好信 因爲呢個病有d備逼害莽想 我都唔想感 但係開頭我淨係問佢我有depression接唔接受到 係有d自私 我真係好中意佢 同佢一齊之後先穩翻真係開心既感覺

點危險法？

有食煙 我仲要食好多煙 真係好想介 但係食煙可以令我mental 緊張好小小 但係真係得小小 話曬女仔食煙好mk 屋企人都唔中意